04.05
----------------------
-Dodano wszystkie pliki 
-Trzeba zmienić ścieżki dla includepath i libs 

05.05
----------------------
-dodano reactor documentu
-dodano reactor chatu
-dodano nick uzytkownika przy wysylaniu wiadomosci
-dodano unsubscribe(poki co jest zrobione na sztywno po to by zobaczyc czy w ogole dziala -> zawsze usuwanie osoba nr 1)
